今日《台灣蘋果日報》港人眾籌廣告

登在頭版下半版！

唔好意思借個位黎

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！